元朗遊行，係吸收藍絲大好機會

當前幾日白衫既人出手，又令元朗變左死城
無理由今個星期入到去又喊打喊殺

如果人地對家吹哂風whatsapp叫人迴避
然後真係呢日出左事
民意會即轉向
相反，最後和平散去，你收割既不單係啲廢中藍絲
分分中改變左新西比建制控制既局面

我無野講